六月至八月香港人日程表已出!!!

6月
9/6 重狗,冇宣傳,送頭不了
10/6-20/6 生活如常
21/6 重狗,冇不反,大圍捕不了
22/6-29/6 生活如常
30/6 好嬲

7月
1/7 開香檳紀念第一次入垃圾會
2/7-20/7 生活如常
21/7 好嬲靜坐
22/7-30/7 生活如常
31/7 好嬲

8月
1/8-30/8 生活如常
31/8 好嬲獻花

每日任務:
鬥黃
諗藉口比自己反駁點解唔做野

推呢個好重要

感謝樓主

推到有文宣巴打整圖

行動post冇人推

香港人唔配有民主

事實就係200萬人入面有190萬都係無不反唔會take risk 出黎

搵錢先係最緊要

連登真係好多白痴仔

無食黃店既
唔食黃店點光黎香港啊
樓主一定係五毛 熱狗 分化撚？

拉

不願面對?

黃絲只有打卡時才會食黃店

angry but true

漏咗食黃店

my bad
對唔住
食返十次黃店補數

遮打好多狗呀屋企要人
Be water!!!

pull

200萬人比人掟哂落海

終於有返日程表啦

真香港人日程表。

抗爭唔可以影響日常生活

推冇人出點算

血債票償